凹凸不平

凹凸不平

凹口既凸

相返係凸

咁平既相反係咪不